---
layout: energy-efficiency
menu: ''
title: 에너지 효율성
---
FEEP는 자유 오픈 소스 소프트웨어 개발 시 에너지 효율성을 개선할 수 있는 도구를 개발합니다. 소프트웨어의 설계와 구현은 해당 소프트웨어가 구동되는 시스템의 에너지 소모에 큰 영향을 줍니다. 올바른 도구를 사용하여 에너지 소모를 측정하고 감소시킬 부분을 찾을 수 있습니다. 소프트웨어의 에너지 효율성을 개선하면 우리 지구의 공유 자원인 에너지를 더 지속 가능한 형태로 사용할 수 있습니다.
